其實停課停市五日篩左班確診者同緊密接觸者出黎

場病毒會唔會一早已完？

你估你政府事後病毒追尋得快，定還是班確診者播毒快

嘥氣啦通返關大陸人入晒又來